World of Virtustan MUD. Language: russian, world files codetable koi8-r

Мир МПМ "Виртустан"

22 марта 2023 года в МПМ Виртустан произошло очередное "грубое" слияние. Виртустан перешел на актуальный на 22 марта код МПМ Былины (с небольшими модификациями).

Код Виртустан-сервера с этого времени будет в этой ветке: https://github.com/Zerkalo-MUD/mud/tree/prool-virtustan 
но без мира

А мир отдельно будет здесь

Так надо

Пруль

2023 год

Харьков, Украина
